對唔住我屋企人我要準備上ifc因為我跟左炒輪雷神依條老千all in3175

一直叫人put賭股27 美團3690真係經典
你真係好撚廢
人生最錯就係跟左你條肥仔買3175
最撚睇唔過眼你推撚完油又扮曬唔關自己事個種態度
認真求下你唔好再講害人啦，
真心想問下你條死肥仔幾撚時死。
請正面回答！
陪著隻油 一生一世也不分？唱得咁撚動聽 不過你條柒頭皮有晒劇本 明知3175係跟期貨有負既風險叫人唔好買883
仲要推 3175 死肥仔
財演你有資格叫炒輪神？
27蚊推6060
35蚊推1918
37.9推2018 乜都high撚晒
仲要話乜撚野週期慢慢坐啦dllm
你老母你同你師傅沈大死有乜撚嘢分別
又叫人put賭股又剩走唔切冚家產埋
出十野先中兩三野仲要得小小profit例2628 175
44蚊叫人溝BYD都仆街啦
信你就冚家產啦
老千 真心答下我幾時收檔

自己冇獨立思考？ 咁樣多多都唔夠你輸wor
雖然財演係仆街

買雷神公司無咁嬲

本來有就係[被佢個導左
叫人4.5溝油

put 27

慘過做雞

20蚊撈底點輸

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園︰18281
社會福利署︰23432255
醫院管理局精神健康專線：24667350
明愛向晴軒：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

講真，比心水你邊有包中架！
同埋你明知人呢排燈咪唔好跟囉
輸打贏要係你喎

利申：跟佢贏唔少

Really?
我跟佢put賭股totalloss 感謝神

巴打你係買熊？

咁樣講，佢做節目都好有心，
就算財演我都咁話啦～
但人地出埋number 畀你都算唔話得，
一次半次無得怪人啦！
3175我都輸少少，但我都仲有睇佢
因為佢講節目都幾有趣，
再加上沈大師呢d咁燈都無人屌，
咁樣屌佢唔公平囉

你當人地財神咩....
知清楚先至好投資，細路哥都識
你以為人地講兩個number你就可以發財，咁冇人去返工做野啦

Btw 唔一定要跳既

前兩日見到條YouTube片 真係心諗丫豬丫狗都可以出黎講經

咩都死啦 40己經叫人put 27 散戶走得慢小小都打左靶啦

冇錢咪撚學人賭身家

樓主輸幾多

佢模擬倉全倉3175
傻散們點都會因為依條7頭而跟·
仲話冇槓桿etf驚閪
輸左就話模擬倉黎架姐關人撚事
一個唔覺意跟佢買著依隻老千油真係1舖清袋

30m

佢叫人買國壽，睇下來緊點發展

如果佢真係對3175 有極大信心，點解要用模擬倉all in先？
呢d簡單道理， 點解咁多人唔明

所以咪要幫tasty money賣下廣告

三千萬定 三十萬？
睇你張圖似三十萬

打機嘅人講m=萬
但係連登咁講就仆街啦

你冷靜一分鐘,再諗諗
上到節目,上到電台,有曬新聞
樓下個看更知道,師奶知道,八十歲既阿伯都知道
如果呢班人都賺到錢,邊個蝕?

有撚排都唔投資住

利申玩第二啲今日輸你一半
已經瞓唔著
發現自己原來抗壓唔得

走遲2步就60個啦

佢話自己仲有put 27
不過唔會攞幾m 買put掛？

Ching 下世做人唔好咁傻豬
重來投資都係孤獨路，你覺得聽人講買邊隻就可以賺大錢？
其實你幾可憐

佢攞支槍逼你買....?
咁買落去 即係你自己操作,關人咩事?
嬴錢你會唔會開PO感謝佢?

老實講句,油又好,股票市場又好
讀書最叻ge人都唔會睇得透
如果真係有路捉,有分析可言,叻人晨早發晒達啦
股票個個嬴錢,邊個輸錢?
一買一賣,即係有人嬴時就有人輸
希望你明呢個道理
就係所有專家,大師 都係呃人

港股唔知
美股大把優質股已經回返最高位仲破埋頂
但無啦啦邊個會益街坊周圍講?

一隻財演推既etf 3日可以輸8成 真係心服口服

3月put賭股不知幾爽食左幾皮
人跌到落底仲唔反彈 drop to zero咩

好想put 賭股

咁係因為你唔知隻eft買乜，唔知佢會點操作，唔知期油原來可以負數
努力工作啦
輸300k可以令你上ifc, 你條命唔會咁唔值錢掛？
大把人慘過你，冇飯食冇屋住，唔好因為呢d而短見好冇？
乖啦，訓醒都係要返工

心水清

返工對沖啦
冇人叫你賭身家
我冇睇開佢，但老實講
3175 唔係得你一個輸，唔通其他有輸都有睇佢咩？

Btw 依個肥仔個樣好撚似金正恩，都幾撚趣致

你贏左錢唔通會分番比人咩
邊有得咁樣怪人

個個都一朝發達唔使做啦

夜啦, 早d 訓, 聽朝番工對沖啦

「再加上沈大師呢d咁燈都無人屌」

快撚啲啦
仲講咁多做乜死五毛

呢啲電話無撚用

唔信既話你打下上去試下

搵如來佛祖／耶穌好過

點講好呢，肥仔炒股炒輪太多個人諗法
成日講左講右望左望右
成日話咁開倉好正路呀
我以前睇過幾集就知晒氣啦
我自己覺得佢都炒唔掂.....
脾氣又唔得，我見過佢爆尻fans喇
（你唔信咪走囉，免費野你想點咁樣）

真心跟毅力好過啦，雖然佢都燈
但佢有一步步比你去跟
（上過力sir堂，雖然已經冇好似佢咁炒）

仲有記住一樣野，如果有一個人太多個人想法去判斷或預測股市或股票既炒股人
大多都係得賣把口， 將會被市場懲罰
所以你發覺啲有啲人日日都有野講有節目做或者主持節目既
有80%程度條友會跌walk（假設佢本身ok）
因為日日需要去迎合節目內容黎去搵既啲散亂資料
或者
好似肥仔呢種吹水佬日日黎尻up既炒股觀點

同埋叫人炒輪就好心同人講2日行相反或者唔行就好沽左佢啦
佢仲叫人坐輪，仲要講相信佢持倉

同埋其實邊撚到有咁多野炒呀
日日尻up

佢連１Ｍ等於幾多都唔識

有真係１００萬應該都會輸到仆街

3175跌到仆街
油價爆炸
咁都ok
柒就認啦

跟佢put 27 執唔小
佢講睇37 38, 你40蚊見磨撚咗幾日就應該散水啦

得翻1.9，仲會跌咩，一早買左果班坐曬艇

邊個導你買？

係樓主你on99
佢叫人put 27都係好耐既事， 個陣跟佢賺左幾轉27put,一比人夾佢一早叫人走淡啦！ 你自己唔係聽得足就唔好屌 。
你要跳樓係因為你無知唔關人輸

3月第一次跟佢買
18.5一跟就輸左
睇左一輪覺得準先跟

不過我覺得佢睇好多時都準
之前佢話40蚊買 27
幾錢反手我就唔知 la
冇睇一輪

投資點解要跟人

你去ifc都唔搵埋雷神，垃圾真係有樣睇

廢老巴都輸到仆街就知
個股市鳩來
信自己亂買重好

財演？ 呃飯食姐
你睇下沈大師吹左幾多年水？ 一樣係到吹
柒左講兩句就算

唔好將啲責任推曬落人地度 人地無用枝槍迫你買既

巴菲特咪又係輸到仆街
自己操作賴咩人
有d野聽下就算
個個炒股想法都唔同，你以為人地有預知能力？
有就有錢過巴菲特啦
睇人number就買多數輸死你
個個財演都係9up架啦

投資冇風險？你幾歲人？有人揸槍逼你買？自己唔做功課下下跟風賴人？

得罪講句 信財演抵撚死啦 d 撚樣講埋d 野出來句句都有目的

已買

都係個句
佢係咁撚勁得閒上電視你同廢UP
叫多兩隻HG開心下唔好?

到底香港有幾多人識買股票

因為雷神係黃既

所以又有人借勢咬佢了

賊掠王班垃圾打手
連續 3 日追咬雷神

條友廢 廢完又唔認錯
輸咪輸 最衰輸完仲要串番人

陪著隻油 一生一世也不分
上星期先唱完
又唔認錯

條友叫人put

咩小炒倉
十隻有8隻都輸

老實講句
你第二句係中左講乜都岩

佢日日講number
都幾sure佢8成自己無買

輸錢果d佢唔講 仲要屌番你

無錯
財演垃圾

信財演信到咁
你覺得佢會有3000萬可以輸?

唔好衝動，下次小心啲，先守住條命

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

死毒撚

唔好著黑衫黑褲扮義士

關莫雷拉咩事??

咁公平講句..
人地又無收你錢包中..
有邊個推介完係包賺..
你自己唔做好風險管理..
一次就ALL IN哂..
怪得邊個

買油都係搏反彈，你買咁大，同賭無分別

輸打嬴要

人地比個號碼你就9沖入去買

佢推3323 8蚊升到9.5
700 380升到41x
2628 15升到16
175 11.2升到11.9
炒股100%贏咩
實有贏有輸
同埋3175佢係贏左次 第2次先輸
第2次咁跌法全世界都輸啦

嘩屌
你真係講到自己無責任咁
得罪講句 你會輸錢係因為你廢
你係自己決定買落去 你係自己計錯數先導致輸錢
唔關其他人事

All in 3175之前，有無睇清楚幾時轉倉同合約條款？
呢段時間博油，講到明係大風險，倉位講明唔應該大注，只能怪自己風險胃納做得唔好。

再講，佢做節目風格不嬲都係我行我素、勁有性格，講嘢激動同佢推介啲咩係無關係。又要攞市場睇法，又要人搵輪，又要人講野啱你聽，不如你去大台啦。

而且，最好睇清楚條款先買野啦。市場咁多衍生工具，唔係隻隻都即日有得比你食。受唔到風險個人又唔做功課，你都係努力返工啦

我跟佢買一次 蝕咗一萬即走
自此靠自己 唔再信財演

利申：覺得佢叫人put美團on9
但其他股佢都推得正常
盲跟就唔好學人炒股啦 邊有咁易次次撈到底

信你就冚家產啦

well

邊撚個雷神有無相睇下

屌你老母啦傻仔

樓主中三畢業

呢條友都幾唔準，推親邊隻輸邊隻咁

樓主係咪跳咗，好耐無上水\|/

上ifc睇風景？
做咩唔去sky100?

手足

雷神條友成日推南方隻老千股懷疑佢收基金佬錢做財演

雷神我話你似金正恩,唔係屌你啊
係你個樣真係似

BTW 我最睇唔過眼係人地開PAGE 做KOL 俾意見你,
你信撚左輸左就怪鳩人,咁撚勁就唔洗睇人意見啦
同埋你係都怪連登仔先啦,連登仔果排同時咁撚多人吹奏3175
佢地9UP幾句大家就信到十足,完全無經過思考
所以連登先係真正燈撚死樓主果個

利申: 我都係9UP果班人

雷神邊個黎

似肥谷多d

買隻美股Schlumberger月供 好快番番黎姐， 利申3175 輸到hihi

南方d股食價好深

又黎害鳩人,連登仔唔好9UP啦
D人真係會信,到時人地因為你依句,真係跳樓
你個心過唔過意得去

利申:我就係會信連登仔果堆人,輸撚到仆街

我想問IFC係咪真係咁易上
因為以前去過一次啲OFFICE
要拎証先入到𨋢

你真係算好彩，點解你識得走，好多人2蚊都未走，包括我，但公道d講句，負油價百年都無一次，巴菲特都估唔到

咩都係人地錯
你無錯嘅

有好多種跳法嘅,上去IFC MALL 個靚靚天台跳都得
不過無咁高,跳落去都未撚嚇暈,就已經碎曬

有時見到個名，一直以為係RTX fans，原來係財演。。

咁慘? 岩岩抽新股9926執左8雞

佢係收左錢推
南方擺明比左錢佢

兩個都係垃圾財演

輸哂自己加借銀行既都無左80% 算唔算輸到仆街 btw投資風險請自行判斷

8成輸

人講你就買已經係錯
仲allin埋
輸左就屌鳩人
多多錢都唔夠你輸啦
不如屌人老千
不如諗下自己點解咁撚笨柒
趕快跳一跳

同你笑人啲婆仔打上去問number有咩分別？
財演財演
演員黎架

係
但佢叫人賣3175輸左又唔認
仲要串番人
D人問佢3175佢仲要屌番人

依家係講緊個財演廢
輸左唔認錯

M 香港有啲人係講 萬
外國M即Million 即百萬
睇黎唔識係你

唔岩聽咪ban左佢囉 on799

想話比人聽佢廢 廢事有人唔識野信左佢

條友最on9 係理直氣壯到仆街 似足連登屌人果班友 係咁屌人誇大contango 問題 聽佢講自己唔研究下隻野咩玩法 真心係抵死 唔會同情

咁香港應該個個都咁廢
文錦認衰都會俾人暗串啦

佢柒左個d都有話柒叫人打左佢
定係你咁on9要人直接道歉
同埋炒衍生 有槓桿既野唔使走位就唔好學人炒啦
自己唔識睇位止賺止蝕抵輸啦
咪以為人講d目標價實到 底實唔穿

一個無分析能力又輸打贏要既樓主，如果贏錢會唔會登報多謝人地？

學左咩係投資先啦，唔好淨係聽人講，睇你都有排輸呀樓主，回頭是岸。

請善用起底功能

講真，佢從來唔叫你買細股，咁大隻股要輸可以點
至少佢一直叫人唔好買5號

我都輸左好多you are not alone

30萬打做30m都知你係咩料啦..

咁你揀個勁既台出泥，一定中又唔推細股既，我地一齊跟

邊個係雷神?

Why trust other ?

佢推界內證算勁

M香港當萬果d就真係打機打上腦既傻仔啦
你試下禁同銀行借錢睇下識唔識你

買得牛熊預左total loss先好入場

3000萬都輸唔起, 幾有錢都無用

最記得佢推介883牛，之後撞正油戰，油價跌到仆街，打晒靶

輸左27k

條肥仔命中低過4成
中果時就貼晒文打j
Overall賺埋都唔夠蝕

懷疑條契弟都係幫輪商搵錢

人地攞把刀項住你條頸去買架？

人地咁撚慘就咪屌人m定萬啦
香港人最中意睇人仆街

係囉 阻9住其他人睇人仆街

人地輸咁多講下都唔比呀？
唔岩睇你咪出番去

買雷神win無咁嬲

輸又唔認
仲要屌番d觀眾

咁都比負評

似係
油股有3097 佢只推3175 結果輸
恒指有7221 佢只推7200 結果比人食價食到傻

無辦法 南方係比左錢佢個台

下，咁緊係推成交多市值大個d啦，食價間間都有嫁啦
你唔好同我講你去買隻無成交既恒指槓反啊

呢d都唔係重點
係輸左唔認
又唔叫人止蝕
跟住屌番你話唔鐘意就唔好聽

30M

輸錢就賴人

Sad but true 唔好聽啦咁辛苦
師兄我見你巴菲特都恥笑過佢輸錢，點解你咁勁仲要聽貼士

恥笑巴菲特=勁？
你咩道理

輸錢咪輸錢囉
你想點認呀?洗唔洗直播自殺呀on9

認真，之前跟佢9988 同700 執唔小，
估唔到咁多連登仔有睇佢wo

無撚理佢啦，老馮要俾佢贏架

輸左仲唔認，仲要推心欣出來
講到屌佢=屌tasty
死不認錯 堅垃圾

你出嚟做嘢未呀

之前3175 3097夠係冇成交LA，而家咪日日過億

我跟佢700 同27 都jep左幾次，輸打贏要唔要得wor

咁佢推3175有咩唔岩先，油暴跌輸左都計嫁，你玩期貨一早死左tim啦，仲出到post咩

下次小心啲

輸到自己連30萬同3000萬都唔識分
你對唔住屋企人嘅唔係因為你要跳IFC，係因為你自己不學無術
再見喇

輸30萬就瓜瓜嘈，又唔見你屌9做空Crude Oil 同增產油公司班仆街

夠好多人輸到仆街啦，全世界得你一個呀。

樓主正on9
人講你就買，跌左個腦?
贏嘅話你會唔會登報講多謝呀屌你老母
輸打贏要正廢柴

問題係佢錯又唔認，樓上好多人講到，我無話推3175係錯

另外我不嬲屌緊佢係財演啲嘢唔準，疑似基金佬打手，你話買成交量大，咁我解釋返你聽3175同3097本身都無成交量，唔知你無啦啦spin話推3175有問題做咩

想睇股評好多人高質過佢，有好多選擇，我唔覺佢係好選擇，啱聽就聽，唔啱聽就算，覺得跟佢ok就繼續跟

問題係有d人聽完冧把買股票輸左覺得自己冇責任
買左d咩又唔知
油價大跌全世界都輸錢
點解唔去叫沙地俄羅斯認錯道歉

未到零都可以跌
轉9月期貨都波動

個人覺得佢未來會上翻，始終石油本身有佢自己既需求，不過睇下歐洲美國幾時復工

利伸:1.8 入左少少

放左未?

唔放啦🤣 1.8，蝕極有限，無咩好驚

油有分幾種

雷神...我以為跑馬個雷神...

打手都唔洗講到咁出面啦大佬

我愛鍾小編😘 無論點我都係咁愛鍾小編😍
(我知小編同雷神有mon呢個post)

又老屈打手我有跟足我就贏錢既
明明就係樓主on9唔聽指示，
仲要起度老屈人地，
成班連人地channel都無睇過就跟風話人，
睇得人地心水好心就做足功課啦
輸錢姓賴就屌9人！

係人都知你係咩 彈撚開啦 越兜越柒

你都識叫 財 演
演員你都信？
投資路係孤獨嘅 信自己

以為100萬
原來唔係

30m同30萬
咪玩啦

係財經台講M=萬
你返去廿年前遊戲台啦

識玩一定係買財演對家

M邊撚度萬呀
M = Million = 百萬呀
基本數學都唔撚識唔撚怪得你輸啦

呢句真
仲以為樓主用3000萬去買油

1萬係10k呀！樓主。
30萬係300k 或者0.3M
讀多d書，唔好信財演。
輸左好唔賴人，
自己冇責任？

細m係萬
大M百萬

樓主都唔可以怪曬人
人地比意見你
你可以唔用
何況股票既野通常跟人買都死

人哋吹到天花龍鳳
落盤果個都係你自己
自己血汗錢嚟架，你冇用過個腦諗嘅咩

今個星期之前應該無幾多個人知道期油原來可以負數

你追番po就明我講咩

圍繞"小P"已六百天
你喜歡過我六十秒嗎？
還期望知道這段相處裡
被我暗戀得快樂嗎？

如果喜歡你是笑話 你都有開心過60秒嗎？
旁人話總會有日感化你
待你這麼好有用嗎 還有用嗎
而你默然 還要問嗎

朱仔？

點解無人屌尻陳x龍個台派創仔no.害到人家破人亡？

打機忽上腦個班係用Ｗ／Ｍ

唔緊要啦，網上乜撚野人都有

有次我見到個客，老野黎，頭髮都白埋
佢都上黎登

不過人地係真係住西半山
運通ＡＥ鈦金屬百夫長黑卡咁解

根本唔洗小見多怪
上網就係就算你真心糾正人地有錯都好，
上到網，啲人都會屌到你有錯
呢個就係網絡世界可愛又可怕既地方

有時上得網多你都可能開始覺得浪費自己時間訓下教好過

「再加上沈大師呢d咁燈都無人屌」

我信佢唔係打手，應該係高級黑，因為打手唔會咁高質講啲咁曲到圓嘅嘢

細m係1/1000或者「米」呀
記唔記得乜嘢叫mm?
1000mm = 1m

細m 係10^-3呀
大M係10^6=一百萬
上wiki睇返SI unit啦

唔係！豬仔擺明係咸濕伯父啦，有老婆仔女仲想搞我小P日日出言調戲小P，我DKLMCFH

我真心鐘意左小P兩年，可惜佢已有男友 我知佢有睇呢個post，鍾宛婷520 1314

買883 好過啦